Bij de deur hij gestopt, en zei:-- "Look 'zuchtend, baas, er is geen zin in mij een-keepin' 'zuchtend.
Ik vind Sam vroeg of ik misschien niet; maar hij ain't like to be in a way to tell ye veel to-nacht.
Sam is een zeldzaam beeld wanneer hij begint aan de drank.
Als u me een envelop met een postzegel erop en zet yer adres , maar het zou mij zult ontdekken waar Sam is te vinden en na het gij-nacht.
Maar gij kunt beter worden arter 'im binnenkort in de mornin', of misschien gij zult niet ketch 'im; voor Sam opstaat belangrijkste vroege, never mind de drank de nacht hiervoor."
